有冇人知荃灣推紙皮伯伯點？

喺citywalk到幫佢推咗一陣
佢堅持要自己推去福來邨
上咗𨋢之後就加入返隊伍
之後都冇見到佢
有冇人知佢點🙏

光復香港 時代革命

推

伯伯